依家係廣州 有咩好做？

好悶

探親友 樂悠悠

偷渡返香港 好刺激

食大陸嗰啲羊肉串燒

叫雞囉

有親戚係附近住
有食過下 好似深圳咁
其實廣州熱門既好多地方都去過
有無d冷門野推薦下

係親友家了 不了不了

直播游水返香港 ok

巴打覺得味道點樣？
我怕個種味

唔熟路

孜然粉
Between
我係女仔黎

中華廣場附近有間玉泉，好好玩，自己搵下

巴又好絲又好 咪又係咁傾 唔洗特登講出黎喎

絲打邊間正 想試試

按摩？間野叫咩名？

玉泉lo

點好玩法先

無ml，但好服務

唔鍾意俾人誤會
但係真係好好味

好味係真

邊度先？

技師如何
幾錢呢？

好多時街邊都會有

怕唔怕食假肉落肚？

大陸來講 你驚得咁多就唔好返去啦 啲女人都係假嘅咪又係大把人爭住俾錢屌 係咪先？
眼不見為淨呀師兄 好味咪得囉

好彩我無屌大陸妹
不過食物同女
我寧願選擇大陸妹係假

自己搵
海之洲 KB場四百零蚊兩Q

咩叫KB場

依家去左間叫蕉葉既餐廳食飯
有泰國人會叫人出去一齊跳舞

你都係食返泰國菜啦

唔玩依d野 只係講下咋

係邊道架
btw江南西都多野食

仲有北京路

個廣場叫世貿中心
巴打去過廣州好多次 ？

讀中醫

我唔係去讀書喎

食在廣州，如果飲早茶，去點都德/回民飯店！
去廣州點都要食南信雙皮奶，香港食唔到！
銀記腸粉、摩打食堂、大頭蝦泰越菜都受歡迎！

至於景點，去沙面影文青相，去聖心大教堂打下卡，鍾意歷史就行南越博物館/中山紀念堂，去越秀公園/白雲山行下，以上都唔錯！

仲有冇莞式?
行3申 我唔識

廣州人 ？

唔該巴打先 仲有間野叫丙勝 唔記得係咪依個丙 d野都幾好食

沙面係廣州咪唯一有西方色彩既地方？

依樣野真係唔熟
推到熟路既巴打入黎

正😍😍

KB=口爆

唔熟路就育泉啦，大場安全d，三舊左右機場。

育泉休閒中心
中國广东省广州市越秀区较场西路13号

要唔要廣州酒店agent, 1200-2000/2Q

食宵夜，一定要食炒米粉

好撚正

1200書店
(開24小時)

廣州唔覺得有咩特別
天氣仲差過香港，
大暑熱過香港， 寒冷天氣仲凍過香港
衛生差好多， 因為有好多“now “佬存在
歷史景點同大陸其他景點只係有少少唔同

食方面唔覺有特別， 同香港一樣有劣食存在， 但比率比細香港好多，
但連鎖店 , 大牌子嘅食肆食物水準都中上， 消費水平可以接受，
舊六區嘅食肆屬於粵菜嘅都好食，
新城區太多劣食建議唔好試

個人感覺上廣州好過京滬津渝一線城市
但係大陸去邊都差唔多樣， 完全唔想返大陸旅行

利申：阿爺果代已經係土生土長香港人， 但家族有生意，所以老豆有樓係廣州

遊客先食銀記

天河區好多靚cafe 價錢好抵玩 可以用大眾點評睇下

我都想講，
廣州人食銀記只限於宵夜
等於香港人食M記一樣， 零晨時份只有M記開

睇黎要我呢個半個廣州通講下
老廣州口中講嘅“小東莞”係邊
位於佛山市南海區， 地處廣州中山8路之下(即係好近廣州中心地帶但屬於佛山地界)
你搭車去“較口”車站(我唔記得左個簡體字點打)， 跟手你搭車去附近大酒店實有得玩
最高級果個好似1600蚊
利申： 聽返黎， 身為廣州通要知嘅野黎

有冇正骨推薦

5號線總站

天滅中共

巴打好熟路喎 下次我自己一個人應該會去試下按摩
比個agent黎睇下女女質素啦巴打

仲有拉腸 好鬼正
唔知香港邊度有

遲下去下先 同大陸文青膠流下

巴打真係學識淵博
我好似都未去過佛山
我大多數時間都係個條唔知咩河既兩岸
係咪叫河北河南？

手下留情啊巴打

其實入到去大酒店個流程係點？
真係新手咩都唔知

中華廣場隔離有間叫玉泉嘅桑拿，330開細，包你試試翻唔到轉頭！

天河我都少去
硬係覺得個邊d野好貴
除左屌抵cafe
個邊仲有咩正野？

識貨巴打！

啲cafe一啲都唔抵

D女好得？

咁天河仲有咩玩

珠江河以北以南係廣州人口中叫“河北河南”

不過珠江夜遊對由細到大睇維港景色嘅我吸引力唔大

佛山南海地理上近過廣州唔少周邊地帶

如果你直接從廣州東站直出， 都係9個字左右就到酒店

流程係點

巴打成日去玩？

平反六四

九龍灣美食街市有啊

天河果帶係廣州開發初期， 已經被港台商人住嘅高級住宅區黎
果頭 D cafe 野似足支那式， 抄唔到外國但有陣支那柒味
食 local 野去越秀區啦

好撚得

體育中心果邊有d室內激光槍場
唔知巴打幾多歲 可能上左年紀無咁鍾意
但如果一大班人玩幾開心
而且幾累

酒吧街 本色

的士
天字碼頭落
成條街都係club

你係較口車站出， 搭車經廣佛大路沿途見有“桑拿”嘅酒店已經有得玩
仲要沿路都有好多
想知詳細自己百度下
已經有足夠 keywords 俾你

老豆係廣州天河區有樓，
學生時代暑假唔係返 london 探親， 就係上左去廣州渡假
少則一個星期， 多則一個月
試過以廣州為中心點去其他支那地方旅行

廣州其實幾好玩又多歷史睇唔同深圳咁窮得靜返錢

寫番個人對廣州嘅觀感

1。 支那全國最好旅遊地方係廣州
2。全支那嘅 歷史景點唔好睇， 保養差同埋全國風格差唔多， 有陣柒味， 而且入場費拍得住歐美， 好貴
3。 自然景色就拍唔上雲南， 青藏， 不過唔係差好多， 為左睇支那嘅自然景色而行山係買苦貼難受
4. 街邊小食， 甜品水準好過香港， 因為香港水準太差
5 去廣州一定係食粵菜酒樓，
粵式燒味普遍黎講好食過香港燒味
6. 天氣黎講同東南亞國家一樣， 潮濕高熱， 差過香港
7. 整個支那嘅旅行我都唔健議，
因為對於周邊國家比較下，吸引力太低

人在廣州 好難先上到的士...

長期停留
主要係大學城
好少出市區
通常去江南西 北京路食好西
或者睇v7有咩推介

天氣的确係好撚仆街
一個星期有齊四季
回南天仲衰

平

紅磚廠
嶺南印象園
白雲山

支那嘅話 深圳定廣州野食好d？
想搵日上去食下野

遲下可能要長駐廣州，留名學野

唔叫雞返去把撚呀

老鼠肉都食

一定係廣州
除左鳳城之外， 飲食黎講廣州真係天下第一(只限酒樓)

深圳唔覺得有好野食，
同埋深圳治安屬於世界級最差

去過歐美，東南亞黎對比， 深圳治安係最差
你去完深圳之後去其他地方旅行，應該會練大個膽

的確係
唔係火車東站個的士站等真係好難搵到
係的士站等都有排等

天氣就感覺比較熱 特別大陸d通風差到仆街 等下的士 件衫都濕哂

巴打手下留情

係廣州工作？

未叫過雞
好怕有事

去過白雲山
其他都未去過
只係參觀景點？

我都覺得廣州野食正好多
深圳東門個d小食係平
但食落口就覺得好似食緊假野咁 中哂伏
真係得個樣

我成日覺得個d烤腸係用老鼠肉整

過山峰好正
穿山甲
水魚